{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45885&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안렉스호텔"
    },
    "text": "天安駅と天安総合ターミナルから車で5分の距離に位置するこのホテルはアクセスが非常に便利で、周辺には様々な便益施設を提供しています。 チェックイン時間は午前7時でチェックアウト時間は午後2時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、無料駐車などの基本施設を備えています。 プレミアムスタンダード客室にはスチームクローゼットを提供し、プレミアムデラックス客室にはマッサージチェアも備えております。 レストランや会議室もあり、朝食は毎朝7時から8時30分までレストランで提供されます。 日曜日は朝食が休みで、月曜日から土曜日まではお一人様1万ウォンでご利用いただけます。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは事前に知ることができず、税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "天安駅と天安総合ターミナルから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午前7時で、チェックアウト時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルには無料Wi-Fi、禁煙客室、無料駐車場などの基本施設があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムスタンダード客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムスタンダード客室にはスチームクローゼットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムデラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムデラックス客室にはスチームクローゼットとマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎朝7時から8時30分までレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何曜日に休みですか？",
            "answer": "朝食は日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は月曜日から土曜日まではお一人様1万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際にどのような客室とベッドタイプが割り当てられますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは事前に知ることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用する際に何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 399
    }
}